Esse shell recebe 3 parametros na chamada:
1) sigla da moeda da a qual se deseja converter o valor
2) sigla da moeda para a qual se deseja converter o valor
3) valor que se deseja converter

essa versao nao tem tratamento de erros nos parametros de entrada
